大家點睇呢d說話

好多人都好中意係Ig叫春 例如條友叫子健。佢就會打句 子健 振作啊 Wtf 睇到打哂冷震 首先想自己做一樣事既時候唔係叫春打上Ig比人睇就有用 。另外以朋友角度去叫自己個名真係好嘔心

無錯！ ！ ！就係話緊你個柒頭！

樓豬 振作啊！

那些年，振作啊。

錯！係板燒雞腿包 振作啊！

多數都會加多句咩搏盡無悔咁既閪野

我男神成日叫春
但我鍾意睇

其他毒撚就不了

無呢d說話 多數係個d xx你醒未啊

mk

打得出一定係死mk

我睇到都覺得老尷

無病呻吟比狗屌

芷稠，振作啊

7.7

岩呀！